	Проект: Веб-сервер с функциональностью CGI
	Студент: Матковский И.В. БПМИ142 ПМИ ФКН

1. CGI - интерфейс, используемый для связи внешней программы с веб-сервером. Требуется реализовать веб-сервер,выдающий статичиские страницы, способный обслуживать одновременно несколько пользователей. Помимо этого сервер должен уметь выполнять посторонние скрипты.

2. Формальные критери:
	Реализовано:
 		4 балла. Реализован веб-сервер, который умеет выдавать статические страницы и обслуживать одновременно несколько подключений
		6 баллов. Помимо выдачи статического содержимого, сервер умеет выполнять сторонние программы и выдавать результат их работы 
	Пояснение:
		- Веб-сервер умеет выдавать статические страницы, отображающие содержание файлов(pdf, txt, html, png, jpg)
		- Веб-сервер умеет выполнять сторонние программы и выдавать результат их работы
		- В случае пустого запроса веб-сервер возвращает стартовую страницу
		- В случае запроса несуществующего файла веб-сервер возвращает страницу 404 Not Found
		- В случае запроса файла, неподдерживаемого расширения, веб-сервер возвращает страницу 415 Unsupported Media Type

3. Инструкция по использованию:
	-Собрать в терминале проект используя cmake файл командами cmake и make
	-Запустить веб-сервер в терминале командой ./cgi_server port path
	где:
		port - порт, который будет использоваться
		path - путь к каталогу, который будет являтся корневым для нашего веб-сервера